# Chinese translations for PROJECT.
# Copyright (C) 2025 ORGANIZATION
# This file is distributed under the same license as the PROJECT project.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2025.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PROJECT VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: EMAIL@ADDRESS\n"
"POT-Creation-Date: 2025-03-08 17:48-0800\n"
"PO-Revision-Date: 2025-03-08 15:55-0800\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language: zh\n"
"Language-Team: zh <LL@li.org>\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Babel 2.16.0\n"

#: ../../settings.py:635
msgid "LLM API Key used in the inference process."
msgstr "推理过程中使用的LLM API密钥。"

#: ../../settings.py:642
msgid "LLM Base URL used in the inference process."
msgstr "推理过程中使用的LLM基础URL。"

#: ../../settings.py:649
msgid "Default inference model used in the inference process."
msgstr "推理过程中使用的默认推理模型。"

#: ../../settings.py:656
msgid "Default dense embedding model used in the embedding process."
msgstr "嵌入过程中使用的默认密集嵌入模型。"

#: ../../settings.py:665
msgid "Dense embedding model dimension."
msgstr "密集嵌入模型维度。"

#: ../../settings.py:672
msgid "API Key used for the embedder."
msgstr "嵌入器使用的API密钥。"

#: ../../settings.py:679
msgid "Base URL for the the embedder service."
msgstr "嵌入器服务的基础URL。"

#: ../../settings.py:686
msgid "API Key used in the reranking process."
msgstr "重排序过程中使用的API密钥。"

#: ../../settings.py:693
msgid "Base url used in the reranking process."
msgstr "重排序过程中使用的基础URL。"

#: ../../settings.py:700
msgid "Default rerank model used in the rerank process."
msgstr "重排序过程中使用的默认重排序模型。"

#: ../../settings.py:707
msgid "Google API Key used in the search process."
msgstr "搜索过程中使用的Google API密钥。"

#: ../../settings.py:714
msgid "Google custom search Key used in the search process."
msgstr "搜索过程中使用的Google自定义搜索密钥。"

#: ../../settings.py:721
msgid "Google custom search Key for patent used in the search process."
msgstr "搜索过程中使用的Google专利自定义搜索密钥。"

#: ../../settings.py:730
msgid "Tavily API Key used in the search process."
msgstr "搜索过程中使用的Tavily API密钥。"

#: ../../core/schemas/user_settings.py:16
msgid "The section of the settings"
msgstr "设置的部分"

#: ../../core/schemas/user_settings.py:17 ../../flow/flow_option_items.py:50
msgid "The name of the variable."
msgstr "变量的名称。"

#: ../../core/schemas/user_settings.py:19 ../../flow/flow_option_items.py:60
msgid "The description of the variable."
msgstr "变量的描述。"

#: ../../core/schemas/user_settings.py:22 ../../flow/flow_option_items.py:63
msgid "The default value of the variable."
msgstr "变量的默认值。"

#: ../../core/schemas/user_settings.py:24
msgid "The value of the variable."
msgstr "变量的值。"

#: ../../core/schemas/user_settings.py:27
#, fuzzy
msgid "The type of the value. Currently support str, int, float, bool."
msgstr "值的类型，目前支持字符串、整数、浮点数、布尔值。"

#: ../../core/schemas/user_settings.py:40
msgid "The uuid of the user."
msgstr "用户的UUID。"

#: ../../core/schemas/user_settings.py:41
msgid "The name of the user."
msgstr "用户的名称。"

#: ../../core/schemas/user_settings.py:44
msgid "The settings of the user, the key is the name of the setting."
msgstr "用户的设置，键是设置的名称。"

#: ../../core/schemas/user_settings.py:58
msgid "The id of the user settings."
msgstr "用户设置的ID。"

#: ../../core/schemas/user_settings.py:60
msgid "The time the settings was created."
msgstr "设置创建的时间。"

#: ../../core/schemas/user_settings.py:63
msgid "The time the settings was updated."
msgstr "设置更新的时间。"

#: ../../flow/flow_option_items.py:53
msgid "The flow components that use this variable."
msgstr "使用此变量的流程组件。"

#: ../../flow/flow_option_items.py:57
msgid "The display name of the variable."
msgstr "变量的显示名称。"

#: ../../flow/flow_option_items.py:67
msgid "The type of the value,currently support str, int, float, bool."
msgstr "值的类型，目前支持字符串、整数、浮点数、布尔值。"

#: ../../flow/flow_option_items.py:73
msgid "Whether the variable is required or not."
msgstr "变量是否必需。"

#: ../../flow/flow_option_items.py:77
msgid "Whether the variable should be explicitly set by the user or not."
msgstr "变量是否需要由用户明确设置。"

#: ../../flow/flow_option_items.py:83
msgid "Whether the variable should be displayed in multiple lines or not."
msgstr "变量是否应该以多行显示。"

#: ../../flow/flow_option_items.py:89
msgid "The example value of the variable, if no default is provided."
msgstr "如果没有提供默认值，变量的示例值。"

#: ../../flow/flow_option_items.py:93
msgid ""
"If the value should be shown and edited as the specified programming "
"code, such as Python, Markdown. Default is None."
msgstr "如果值应该作为指定的编程代码（如Python、Markdown）显示和编辑。默认为None。"

#: ../../flow/flow_option_items.py:99
msgid "The variables the code should provide to the backend."
msgstr "代码应该提供给后端的变量。"

#: ../../flow/flow_option_items.py:115
msgid "Planning Model"
msgstr "规划模型"

#: ../../flow/flow_option_items.py:116
msgid "The model used to do the article planning."
msgstr "用于文章规划的模型。"

#: ../../flow/flow_option_items.py:135
msgid "Summarizing Model"
msgstr "摘要模型"

#: ../../flow/flow_option_items.py:136
msgid "The model used to summarize each article."
msgstr "用于总结每篇文章的模型。"

#: ../../flow/flow_option_items.py:155
msgid "Writing Model"
msgstr "写作模型"

#: ../../flow/flow_option_items.py:156
msgid "The model used to generating each section."
msgstr "用于生成每个部分的模型。"

#: ../../flow/flow_option_items.py:169
msgid "Retriever"
msgstr "检索器"

#: ../../flow/flow_option_items.py:170
msgid "The type of retriever to use for the web search."
msgstr "用于网络搜索的检索器类型。"

#: ../../flow/flow_option_items.py:184
msgid "Content Instruction"
msgstr "内容指令"

#: ../../flow/flow_option_items.py:185
msgid ""
"The relevance of the result documents from keyword search is assessed by "
"the content instruction if provided. "
msgstr "如果提供了内容指令，关键词搜索结果文档的相关性将由内容指令评估。"

#: ../../flow/flow_option_items.py:203
msgid "Days Limit"
msgstr "天数限制"

#: ../../flow/flow_option_items.py:204
msgid ""
"Number of days to limit the search results. 0 or empty means no limit. In"
" local KB, filters by the import time."
msgstr "限制搜索结果的天数。0或空表示无限制。在本地知识库中，按导入时间过滤。"

#: ../../flow/flow_option_items.py:221
msgid "Max search Results"
msgstr "最大搜索结果"

#: ../../flow/flow_option_items.py:222
msgid ""
"The maximum number of search results for retrievers to return. Each "
"retriever may have different paging mechanisms. Use the parameter and the"
" search iteration to control the number of results."
msgstr "检索器返回的最大搜索结果数。每个检索器可能有不同的分页机制。使用参数和搜索迭代来控制结果数量。"

#: ../../flow/flow_option_items.py:239
msgid "Rewrite Search Keywords"
msgstr "重写搜索关键词"

#: ../../flow/flow_option_items.py:240
msgid "Ask the LLM to generate search keywords from the search query."
msgstr "要求LLM从搜索查询生成搜索关键词。"

#: ../../flow/flow_option_items.py:253
msgid "Search Language"
msgstr "搜索语言"

#: ../../flow/flow_option_items.py:254
msgid "The language used for keyword search if the search API supports."
msgstr "如果搜索API支持，用于关键词搜索的语言。"

#: ../../flow/flow_option_items.py:269
msgid "Output Language"
msgstr "输出语言"

#: ../../flow/flow_option_items.py:270
msgid "Output the result in the language."
msgstr "用指定语言输出结果。"

#: ../../flow/flow_option_items.py:283
msgid "Output Example"
msgstr "输出示例"

#: ../../flow/flow_option_items.py:284
msgid ""
"The example of the expected output content. If left empty, no example "
"will be provided to LLM."
msgstr "预期输出内容的示例。如果留空，将不会向LLM提供示例。"

#: ../../flow/flow_option_items.py:301
msgid "Number of Sections"
msgstr "章节数量"

#: ../../flow/flow_option_items.py:302
msgid ""
"The number of sections in the output article. If left empty, the planning"
" agent will decide automatically."
msgstr "输出文章中的章节数量。如果留空，规划代理将自动决定。"

#: ../../flow/flow_option_items.py:318
msgid "Article Style"
msgstr "文章风格"

#: ../../flow/flow_option_items.py:319
msgid ""
"The style of the output article such as analytical research reports, "
"humorous news articles, or technical blog posts."
msgstr "输出文章的风格，如分析研究报告、幽默新闻文章或技术博客文章。"

#: ../../flow/flow_option_items.py:336
msgid "Word Count"
msgstr "字数"

#: ../../flow/flow_option_items.py:337
msgid "The number of words in the output section. Empty means automatics."
msgstr "输出部分的字数。空表示自动。"

#: ../../flow/flow_option_items.py:352
msgid "Extract Instruction"
msgstr "提取指令"

#: ../../flow/flow_option_items.py:353
msgid "Describe what information to extract from the content."
msgstr "描述从内容中提取什么信息。"

#: ../../flow/flow_option_items.py:378
msgid "Extract Pydantic Model"
msgstr "提取Pydantic模型"

#: ../../flow/flow_option_items.py:379
msgid ""
"The schema of the target data as a pydantic model, see "
"https://docs.pydantic.dev"
msgstr "目标数据的模式作为pydantic模型，参见https://docs.pydantic.dev"

#: ../../flow/flow_option_items.py:401
msgid "Extract Schema as JSON"
msgstr "将模式提取为JSON"

#: ../../flow/flow_option_items.py:402
msgid "The schema of the extracted information. Should be a JSON string."
msgstr "提取信息的模式。应该是JSON字符串。"

#: ../../flow/flow_option_items.py:444
msgid "Extraction Instructions in Python"
msgstr "Python中的提取指令"

#: ../../flow/flow_option_items.py:445
msgid ""
"The instructions of the extractions in Python code. Right now the "
"required variables are 'target_model_name' and 'instructions'. Also we "
"need to specify the key fields and verify fields if needed."
msgstr "Python代码中的提取指令。目前所需的变量是'target_model_name'和'instructions'。如果需要，我们还需要指定关键字段和验证字段。"

#: ../../flow/flow_option_items.py:482
msgid "Target Pydantic Model Name used in the final list"
msgstr "最终列表中使用的目标Pydantic模型名称"

#: ../../flow/flow_option_items.py:483
msgid ""
"There might be multiple Pydantic models in the schema definition. Specify"
" which model to use for the final list."
msgstr "模式定义中可能有多个Pydantic模型。指定最终列表使用哪个模型。"

#: ../../flow/flow_option_items.py:501
msgid "Key Fields"
msgstr "关键字段"

#: ../../flow/flow_option_items.py:502
msgid ""
"Comma separated field names that identifies an object in the extraction. "
"Extracted data with the same key fields will be considered of the same "
"object. All extracted versions of the same object will be deduped based "
"on them. The key fields should exist in the schema of the extracted "
"information. If left empty, every extracted object will be considered "
"unique."
msgstr "用逗号分隔的字段名，用于标识提取中的对象。具有相同关键字段的提取数据将被视为同一对象。同一对象的所有提取版本将基于这些字段进行去重。关键字段应存在于提取信息的模式中。如果留空，每个提取的对象都将被视为唯一。"

#: ../../flow/flow_option_items.py:521
msgid "Save extracted data to backend"
msgstr "将提取的数据保存到后端"

#: ../../flow/flow_option_items.py:522
msgid ""
"Save the extracted data to the backend. Default True. If False, the "
"extracted data will not be saved. The saved data will have the same "
"schema specified in the pydantic model, plus metadata such as the import "
"time and the original document URI."
msgstr "将提取的数据保存到后端。默认为True。如果为False，提取的数据将不会被保存。保存的数据将具有pydantic模型中指定的相同模式，以及导入时间和原始文档URI等元数据。"

#: ../../flow/flow_option_items.py:540
msgid "Verification Fields"
msgstr "验证字段"

#: ../../flow/flow_option_items.py:541
msgid ""
"Comma separated field names that need to be verified for the extracted "
"objects. For example, although the address of a company is not in the key"
" fields, and a company may have multiple addresses for different offices,"
" we want to verify and dedup all the addresses extracted. If left empty, "
"no verification will be performed."
msgstr "需要为提取对象验证的字段名，用逗号分隔。例如，虽然公司地址不在关键字段中，且一个公司可能有多个办公室地址，我们想要验证并去重所有提取的地址。如果留空，将不执行验证。"

#: ../../flow/flow_option_items.py:559
msgid "Output format"
msgstr "输出格式"

#: ../../flow/flow_option_items.py:560
msgid ""
"The output of the extracted data. Default is json. Currently also support"
"  csv, md."
msgstr "提取数据的输出格式。默认为json。目前还支持csv、md。"

#: ../../flow/flow_option_items.py:576
msgid "Reference Style"
msgstr "引用样式"

#: ../../flow/flow_option_items.py:577
msgid ""
"The style of the references in the output article. Right now support "
"news, default, and full."
msgstr "输出文章中引用的样式。目前支持新闻、默认和完整样式。"

#: ../../flow/flow_option_items.py:595
msgid "Strict Context"
msgstr "严格上下文"

#: ../../flow/flow_option_items.py:596
msgid "When generating a section, whether to use strict context or not."
msgstr "生成章节时是否使用严格上下文。"

#: ../../flow/flow_option_items.py:613
msgid "Target Site"
msgstr "目标网站"

#: ../../flow/flow_option_items.py:614
msgid ""
"When searching the web, limit the search to this site. Empty means search"
" all sites."
msgstr "在网络搜索时，将搜索限制在此网站。空表示搜索所有网站。"

#: ../../flow/flow_option_items.py:632
msgid "Max iteration when using the web search retriever"
msgstr "使用网络搜索检索器时的最大迭代次数"

#: ../../flow/flow_option_items.py:633
msgid "If the max result is not reached, how many times we go to the next page."
msgstr "如果未达到最大结果，我们翻到下一页的次数。"

#: ../../flow/flow_option_items.py:650
msgid "Recursive scrape"
msgstr "递归抓取"

#: ../../flow/flow_option_items.py:651
msgid "If true, scrape the top urls found in the search results documents."
msgstr "如果为真，抓取搜索结果文档中找到的顶部URL。"

#: ../../flow/flow_option_items.py:668
msgid "Recursive scrape iteration"
msgstr "递归抓取迭代"

#: ../../flow/flow_option_items.py:669
msgid ""
"When we do recursive scraping, we will not stop until we reach the max "
"number of results or the number of iterations specified here."
msgstr "当我们进行递归抓取时，我们不会停止，直到达到最大结果数或这里指定的迭代次数。"

#: ../../flow/flow_option_items.py:687
msgid "Recursive scrape max item count"
msgstr "递归抓取最大项目数"

#: ../../flow/flow_option_items.py:688
msgid ""
"When we do recursive scraping, we will not stop until we reach the number"
" of max iterations or the max number of results specified here."
msgstr "当我们进行递归抓取时，我们不会停止，直到达到最大迭代次数或这里指定的最大结果数。"

#: ../../flow/flow_option_items.py:706
msgid "Image Search"
msgstr "图片搜索"

#: ../../flow/flow_option_items.py:707
msgid "When searching on the web, limit the search to image search. "
msgstr "在网络搜索时，将搜索限制为图片搜索。"

#: ../../flow/flow_option_items.py:722
msgid "Excluded Site"
msgstr "排除网站"

#: ../../flow/flow_option_items.py:723
msgid ""
"List of sites separated by comma to ignore when search for the "
"information. Empty means no filter."
msgstr "搜索信息时要忽略的网站列表，用逗号分隔。空表示无过滤。"

#: ../../flow/flow_option_items.py:741
msgid "Docsource UUID"
msgstr "文档源UUID"

#: ../../flow/flow_option_items.py:742
msgid "The docsource uuid to run the query on when querying local KB."
msgstr "在查询本地知识库时运行查询的文档源UUID。"

#: ../../flow/flow_option_items.py:757
msgid "Context Limit"
msgstr "上下文限制"

#: ../../flow/flow_option_items.py:758
msgid "Override the context limit from the model info."
msgstr "覆盖模型信息中的上下文限制。"

